【Now新聞台】拜登如果今次成功當選，將以78歲高齡成為美國史上年紀最大的總統。

【Now新聞台】做過副總統的拜登縱橫美國政壇半世紀，如果今次成功當選，將以78歲高齡成為美國史上年紀最大的總統。

拜登：「他（特朗普）將會徹底改變這個國家的特質，我無法袖手旁觀。」

之前兩度參選總統，但連民主黨內初選都未能勝出的拜登，去年為了特朗普捲土重來。

拜登在賓夕法尼亞州出生，完成法律學位後，很快便踏入政壇，進入特拉華州紐卡斯爾縣議會，年僅29歲便當選聯邦參議員，一當就當了36年，期間出任過參議院外交關係委員會主席、司法委員會主席。

2008年大選，奧巴馬看中拜登熟悉國會議事程序，擅長外交和國安議題，邀請他擔任副手。

拜登的仕途發展順遂，但人生遭遇過重大打擊。72年首次當選參議員後，短短數星期，第一任妻子和小女兒遇車禍身亡；2015年，被視為特拉華州州長熱門人選的長子博拜登因為腦癌逝世，年僅46歲。

拜登以堅韌的態度面對人生，晚年第三度參選總統，在經濟、處理疫情和法治等方面爭取選民信任。
拜登以堅韌的態度面對人生，晚年第三度參選總統，在經濟、處理疫情和法治等方面爭取選民信任。

登登我登必勝

Now咁樣玩鳩香港班藍屍都有既
一起一伏好易爆血管

三度參選不果

我都有睇
一面倒唱好拜登
trump 完全唔提
仲要搵袁彌昌上去講野 講勁撚耐
title 戰略分析師
話有知識水平既人先投biden

登登贏面好高

幻登必勝

我啋！ 咁老仲咁咸濕，真係該煨囉！

仲係第一個失智既總統

如果

希拉里如果今次成功當選，將成為美國史上首位女總統

分分鐘做唔夠一年就RIP！

好笑